Virtual Youtubers討論區（466）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

Vtube切片及整合

組長找數真漢子

待結果 :

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

Lm

咁夜仲有11k人睇團長

lm

最近gura個開台時間咩事
身體就頂唔緊了

呀火最近都時不時會唱下歌

牙狗準備asmr了
問大家想聽咩 快d入去講啦

呀火唱歌真係好好聽

過咗12點

今日nene增長5k
依家有1k buffer

一邊睇團長， 一邊睇火

Kanata講緊人中
睇好多人玩過
見到有好多好型嘅大叔
姐街推薦其他game
會長聽到黑田把聲就大叫話係桐生一馬，超型
姐街

過多幾日就變返一兩k啦

會唔會高汁得滯

天使一search黒田崇矢
即刻勁興奮
入左佢strike zone

公主

仲有山路和宏
依家已經完全冇讀sc
係度睇イケオジ

會長推佢入人中坑未
雖然以前同佢玩過

團長果邊咁撚多crepper既

北野たけし

load咗陣邊個

Kanata：
大家唔需要擔心
對我呢種細路女感興趣嘅大叔唔係我杯茶
點解我會諗到桐生同遙

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

Lm TMT

我老母開台

Kanata話自己應該唔會結婚
但上次會長去廁所嗰陣，等佢嘅時候突然諗如果要結婚
應該會搵鍾意自己接受自己嘅人
就好似hey民咁
依家要內戰

老師重係TTT度

Ac換左人用定乜
點解啲內容咁反覆嘅

得翻個身體係到

拒絕承認5步曲緊

唔記得logout

團長密實囚禁左老師

密室*

聽日起身再farm過

nene老母真係好咸濕

雙子座聖鬥士

睇住公主巴個轉變 其實都真係有d心up
由全肯定變到anti再回家

精神分裂姐

咁姐係天龍有無機

結婚之前你要先等30年
仲要打得過龍
先有資格

打打下機訓咗

咩意思

我想看小天使同阿龍結婚啊

點樣瞓教呀老師afk

明夜

船露兔最高～

見到有個台仔sc天使叫佢將佢生日快樂打出黎等佢cap圖
sc之後Kanata只係同佢講生日快樂
之後佢兩次係chatroom到講

老師走咗

隊死佢再放個箱幫佢收好d裝

老師消失

係未AFK彈左

Kanata阿媽好似懷疑過佢les
阿龍真係敢求婚佢應該唔會拒絕

好似係橙sc黎
依家已經冇講
可能知道自己7左

有睇個段希望兩個好女仔同居可以有更多進展

點解團長識魔鏡號

知得好詳細

天使唔會拒絕阿龍
之前戒指就係，話冇理由拒絕就收左
天使對阿龍係似家人，拍檔
阿龍係真係鍾意天使

推廣5期
開始留意5期就係因為睇完依段之後就覺得nene係真心戇鳩又好樂天派
座長現實怕羞 同平時好大反差 好可愛
lamy主動撩座長 惡作劇
446繼續好成熟

阿龍要進取d兩邊fans都催婚又係holo對介既始祖

座長是因為真係沉左船吧

祝福

現實cp
睇完依part我都對座長沉船

前世做錯事 今世推牙紫
開台未

嗰次團長去KanaCoco house
會長間房全部都係Kanata Goods
得Kanata自己一個唔清楚，仲話為會長嘅聲譽澄清係佢將goods送俾會長
會長亦都有公開講自己嘅房就係Hey民
Hey民就係自己

我指佢沉lamy又唔知係咪又一個姬姥愛上直女既故仔

原來仲可以早幾日講生日快樂等Kanata唱生日歌
早知道我到早幾日sc Kanata
不過Kanata唱完生日歌無視左佢個要求

咁前世做咗咩先會推牙鬼

ガチレズココ

豆腐
全部都係豆腐

牙鬼尋日定前日先開完

你有哈士奇請不要百合營業

會長成日都話kanata係家人
所以比起搞唔搞姬
我覺得可以由同事去到親友再昇華到家人關係
的確係難能可貴

我記得人中4有人集就有講
你唔通係Hey民？
唔係，Hey民係我自己

唔明，有無詳細d

團長仲玩緊

入埋呀火會員了

我記得有一次講過識左Kanata只有一年
但係完全唔覺得咁短
就好似前世就識得，見證住對方死

成日病

聽落有d真係似 ガチ

至少唔洗做手術啊

二月頭第一日就橙sc左

出得tweet應該就快㗎啦

同成員一齊訓親既直播都會遲到

其實係單純講唔似認識左只有一年
因為一遇到就好投契
同埋會長好似曾經同居有問題，所以會更加珍惜同天使嘅關係

同居有問題!?!?! 詳細希望

早就講左shion豆腐猛獸黎= =應該磨曬咁多個同床訓既女仔

我都唔記得邊度睇到，好似見鬼佬講過
我都要睇睇
不過同居呢啲一係就好frd，一係就唔gur對方，一係就互相冇興趣

我覺得佢同Kanata同居冇耐就已經變左屋企人
不過兩個之間交流方式似係兄弟多過姊妹
一開始識得冇耐係冇前世嘅關係下就已經因為住得近同投契昇華做親友其實已經好難
經歷左一年已經無堅不摧

咁夜仲有羽衣媽媽

40萬

又畫大左

基米拉獸？
同機械邪龍獸合體可以變成雙頭V（終極千年獸）

呢個桐生會出名啦

船長講緊公主
公主巴快啲聽

衰妹

我幾時先可以玩到咁勁

ui mama: 有咩有關酒嘅漫畫推薦?
chatroom: 碧藍之海

如果第一個話無準備
但有3個就staff失職

而且真係有唔少人真係將V之間玩野當左真係現實係咁

岩岩好同一時間係YouTube見到呢條片

打DD死吧

我船突然會限，不安

呢條片睇幾多次都係笑到仆街

識到呢種fd真係幸福

一黎就聽到gura吼叫

訓前lm

就齊裝

Kanata好似用自己個ac睇緊船長會限
因為擔心佢
可能係中之人ac

船長會限
震

船長叫落
叫佢manager唔好睇佢會限

船長個manager都幾放任佢

船長咩事

好似係因為心情低落都要諗neta炒熱氣氛
所以開會限吐吐苦水

聽到而家都冇乜野

依家先睇牙船
有冇miss左啲乜
睇落好正常

講真就算船長幾勁，要佢次次節目都炒好氣氛唔係易事
所以船長會限成日都講以d野

安心返d

唔洗比突發會限嚇到既
唔係下下好似兔咁

珍惜最後既時間
條MV用電話full screen打直睇

突然會限，又情緒有d低落就嚇親，比較少見佢咁

十一歲

搶口嚟講郡道都算一線頭

打錯佢個名

EQ情商太高都未必係好事 其他人會搵佢傾心事

咁邊個做佢樹洞

真. 俾錢人哋買Condom 佢嬲到

笑到我呢

成班人咁講嚇鳩船長
但聽完船長睇個情況應該要學下一姐休息幾日叉下電，日日直播+工商之類其實會累唔出奇

哭能左

睇會限收埋啲講

每個月都爆啦 邊次唔爆

岩岩好似有條友走去阿火度SC問呢度係咪pekora channel

12月24日の午後9時から翌25日の午前3時までの6時間は
1年間で最もセックスをする人の多い「性の6時間」です。

貴方の知り合いや友人ももれなくセックスをしています。
普段はあどけない顔して世間話してるあの娘もセックスをしています。
貴方が片想いしているあの綺麗な女性もセックスをしています。
貴方にもし年頃の娘さんや姉・妹がいて、いま家にいないのでしたら間違いなくセックスしてます。
貴方と別れたあの娘も貴方がその娘にやってきたことを別の男にやられています。
貴方の将来の恋人や結婚する相手は、いま違う男のいちもつでヒィヒィ言っています。
貴男が憧れているあのお兄さんやオジサマ方も今宵はベッドであおおーっ!!と他の男性と一夜を共にしていることでしょう。

すべてを諦めましょう。そして、ともに戦いましょう。

所以多anti

博士終於贏到

齊裝之後就係全loss
full circle

船長無著底底

有冇人已經打算轉定會做虹狗

伝説の雑誌

呀火仲sc緊

鯊咩平時玩DJmax

冇入到船會
純粹想講句
其實佢自己都講過佢同一味呻係幾緊要
我諗佢肯講出黎都係好事

我意思係好過兔仔咁24/7都要扮到完全冇負能量咁
但都係果句
我冇入會唔知佢講幾多啦

所以聽佢兩個嘅感覺都係
究竟佢地被壓抑得幾緊要......

A醬咁夜仲覆機，辛苦晒

團長呢個鐘數仲讀sc

瞓到聽晚先起身

居然俾我見到真正中國桐生會成員
而且仲會retweet同like會長o的o野
仲以為已經絕跡哂

實有
但最大壓力就係果班真FANS
好難公開表示

上次神父好似post過一個係喺大陸做桐生會
仲要係V8 post哂佢做會員果D cap圖

中途好似就有講
同埋已經private左

船長真係想搵樹洞傾下多
咁做得樹洞就係要支持就得

依個會同班支那人去理論啦
而且佢講o既o野都好客觀同理性
唔似班支咁日日都底線

點樣線下活動法 用真人去見粉絲？ 私底下約？

唔係啦
有Cover全肯定架
仲等緊個Cover上水

台場JOYPOLIS搞緊線下見面會
真係對住個mon同個V傾幾分鐘計咁

阿潤單野你想cover做咩野？
教佢點揀Fans？

What does the fox say

446廢片

點睇呢啲野都係經理人幫手啦 又船長

船長果日係有人問到先話比時間阿潤休息下，唔通有人問到船長話唔知？
同埋你邊度覺得經理人無理？定你覺得要經理人開個post話我理緊先叫理左？

好 就算經理人有幫手 咁之前成立嗰個Cover
旗下藝人保護部個今時今日出咗聲未？成個禮拜對牙露牙兔一啲表態都冇

仲有就算撇除牙露呢單 其他佢根本難辭其咎

阿潤單野你想藝人保護表態咩野？
出黎幫邊邊Fans結果都係搞鳩阿潤，根本最好方法就係等阿潤自己決定篩粉定點

就算兔單野cover後面點拆都唔會出黎表態
唔通你覺得要holo官方出個公告出黎講？

根本最好方法就係等阿潤自己決定篩粉定點
見到呢句已經知唔使講落去

唔係你想點？想holo出篇聲明屌柒條友？
先唔講結果就係引左班anti落場玩，見課個sc就搞咁大單野，有心一定玩下

本身決定個Fans群組成係點就係個V自己做返既野，阿潤唔想篩粉既但營運叉隻手埋去搞到佢唔開心，果時你地未又係屌holo唔尊重個V既意見

忙到幾日冇睇V

出聲明就一定要屌柒人？ 大撚把聲明都係出嚟保障自己公司同員工利益
如果出聲明=屌柒人咁應該要炒咗PR條友啦

仲有唔係話要逐件逐單出 但講緊啲嘢係幾日至幾個星期一齊發生 出一份話必要時採取行動保護旗下藝人同會改善溝通方式應該好難為Cover

咁阿潤單野個聲明想寫咩，Fans兩邊嘈個交就要出聲明？
如果真係咁既anti日日落場玩都似

同埋本身兔單野就係私下溝通問題多既野，內部拆到未完場
照你講出聲明講到尾未就係滿足你地

仲諗緊神父係咪笠水了

而家喺有人厄介影響到個V本身情緒 最好乜都唔做等V自己搞 等下次又有又係個V自己處理 次次都個V硬食
你出唔出都唔見得會冇下次啦 咁不如真係出篇防止中傷

下下要個V自己處理 等自己篩粉 咁要你個部門做乜？
錢又照Cap 爽呀 衰撚過個人勢

訓咗無睇 船長出咗咩事

有個厄介出左個sc影響到個V本身情緒
正常既做法一係唔理，一係del個post，甚至單野連中傷都未到

同埋單野就算經理人最多都係比意見，個V做唔做就係佢自己決定既野
自己Fans群點組成唔係個V自己決定既，唔通射比holo搞咩

一早起身，你地又嘈呀

傳統

有無唸過有啲情況反而係唔想搵經理人幫手？當然cover係廢，但點面對fans呢啲經理人又幫到幾多？對fans經驗多一定搵同事傾好啲啦，我又想知呢啲情況彩虹社又做到乜？小千個次咪又係搞到休左一排

其實我只係唔想船長咁大壓力 心痛死

真心個條友佢自己9up自己意見其實好正常，只係個V選擇睇完就算定要咁著緊放喺心呢？呢啲真係個V自己對fans嘅處理方法問題，養gachi養到咁嘅程度真係要預左有呢種fans，一係就學三家姐friend zone咁佢地

留意到樓上隻虹狗鳩屌cover

所以未話單野講到尾就係睇個V自己決定
本身就唔係營運公開介入既位

係twitter到挖完o野
番到o黎你地仲嘈緊

連v日任

分享下圖得唔得

有冇傳心師

我推船兔屌Cover有乜問題？

雨聲掩蓋哭泣聲，其實阿露喊緊

傳心成功

姐係佢好唔開心?

班fans內戰，阿露一定唔開心

繼續傳心鳩up

有冇牙船會限懶人包
瞓咗

睇番船長近排真係好撚多工商

隔唔中放吓負其實幾好，最怕兔果種收埋太耐一下爆發晒出嚟

畫緊Coco

weak左
Miss左船長會限

真dd 勁快留咗言

3分鐘

一分鐘都冇 兩個都係8:02出

所以話百鬼組真係holoV入面被調教得最成功嘅Fans嚟

睇錯咗另一個

百鬼組頭馬

船長會限有無內容, 訓左

聽開牙座會限睇你地傳牙船有d杞憂

Kanata訓之前講嘅同居組Collab

(っ'-')╮ =͟͟͞豆

原來尋晚又大戰

訓左miss左會限
即係船長冇事?只係想開會限呻下?

有冇人有原圖

comment同sc完Kanata繼續訓
今日仲要開始打fgo
影分身唔夠用

今朝仲嘈緊

團長搶齊4個

我又棄咗活動

真DD

thumbnail都有埋會長睇下今晚會有幾多dislike
望著啲毒撚車Kanata應該連恐怖驚都唔會怕

懷疑佢通成晚頂就係為左衝GOODS

假既35

睇K島話EN傾好咗可以開Dark Soul

幫我買開goods嗰個話哩次冇之前咁搶手

琴晚死神講，但唔知係咪3集都得
不幫仲未得住

JP開到DS係咪又係大家一齊中風既時候

其實應該幾正，試諗下35同死神一齊打boss

Lamy最尾個下wink 屈機到

以前玩過啦
只係冇版權全部轉晒私人

咁唔係個個都玩過既

記得睇過團長打abyss watchers
最後一下panik 火焰壺收咗頭

Nekopara

版權係跟地域，冇理由可以一次傾到成個en而本部又冇喎

唔加R18 patch不如唔好玩

mark已book

係咪和諧版

【※】
全年齢版です。
スチームにてゲーム購入

係

夜媽媽點跟

又black RX 又color又Lemon

等死神玩果時咪知

咁單純睇故事都可以既，無想像中咁差，但用黎做配信內容就唔係太好

呢張勁可愛

sayori係大陸人
去左日本創作 算唔算支那game

又bili又殘體, 不了

推唔到lamy mama八點起唔到身啊

連畫師都要首先係中國人

如果佢視自己係支那人, 表明隻GAME係支那GAME
咁咪係支那GAME囉

計出身嘅話梁天琦都支那人啦

利紳steam 4集買齊
不過最實用一定係搵石惠個隻

差唔多10年無玩過h game 對上一隻應該係蘭斯8

滿心歡喜諗住extra會有嘢睇

呢間廠劇情好短 冇乜對話選擇
純睇故仔等H 一集nekopara一日都唔洗就完

拔作

same

好期待

尋晚睇35 呢段真係好正

糞作

ds2,3海外好似係同笨大傾,之前鯊魚太鼓得,ds都係時間問題?

開會限搵船員做樹洞多

2.0 3d條片都放返出黎 之前hide左要禁link先睇到

日本就同formsoft 海外就namco (好似係)

空媽玩啲顔文字真係玩到出神入化

上次獵殺劍蘿都好笑

但死神唔係海外，佢玩得既話理應係本部都玩得，但唔代表其他en玩得

冇睇園長, 佢奶共咩?

#tongue2#

肥水

應該係講緊公司既地區唔係員工個地區

玩apex -> 食 -> 睇漫畫 -> 食 -> 睇動畫 -> 食 -> 訓

你情緒好飄忽喎
懷疑你琴日只係戒斷症發作

跟公司咁全部人都係日本區，同笨大無關啦

小丑.jpg

花びら大回転

時空旅人

治癒傷口既良方

點會睇個人地區，就算係都係分部門同個人啦
咁id組唔洗打機啦

連V第一メンヘラ

中晒毒啦佢

又放毒

依首可以期待！

我見有泳裝版鬼先放出黎

仲有比其他holomem養肥緊
so far好似已經去過晒船長團長同Kanacoco屋企食玩訓

岩！呢3個平時歌枠都聽開，反而仲期待

公主版呢

唔知有咩要素可以放落去

你copy之前公主巴講嘅野落去就得

btw 已經搵到公主巴中之人

做咩要咁做

咁要四重加密

Cls

睇佢地旅行真係幾甜

起底組

Takamori

假啦
火雞痴死神人氣only

睇得開心就得 假都由佢啦

我有少少想睇

我要保護公主巴
希望公主手術順利快d返黎開台

姐係邊到

V裡版

apple music聽歌抵d定iTunes直接買首歌抵d

百變怪

itunes有D歌係apple music冇既

屌好撚正

但至少應該好fd，同琴日火雞把聲好甜

今日開始我就係星詠み一味
呢句配得好撚正

睇twitter 好多人買左Lawson
這些機會

屌勁on9
上網9up兩句都要起底

想念她了

項你

遲d上mercari就有咖啦

激動到字都打錯

屌，上面當我冇講過
我以為係公主中之人
原來係公主巴

公主巴中資人：

好彩我真名上twitter

Post頭未

我話咗今次唔針公主巴

頭先鬧鐘響都唔醒依家心口痛
可能係唔夠mp
Kanata有original song先黎醒唔到

其實幾好笑，但係空左個到唔該放佢要做手術個tweet

meme圖要做全套

sub完Apple music 冇既iTunes再補

心口唔痛鳥
mp回復左

一臉認真說幹話

好有座長風格

其實公主真係好可愛

果粉

換咗燈膽？

換左個燈膽 間房光左

你仲有真名掉sc

On9

佢受歡迎唔係無原因

フレア喺呢排啲原創合作歌入面好似出咗好多次場咁

save低佢先

睇得出Cover想拉返平衡少少個人氣
幾個元老都開多左+合作多左

An狗

sc用真名佢會讀
Twitter我就冇用
所以冇其他hey民容易認
有啲Twitter都用同一個名Kanata ego search嗰陣應該記得曬

巴打有冇每年做次body check

會長讀SC永遠都有幾次Tommy Yip

之前疫情關係唔敢去
有時候應該真係會check下

保重身體

肯定會
身體出左事就冇得睇Kanata

交完會費 今個月可以繼續食草

心口痛好大件事喎

好高質

そら

尬尷D有經已lianbmuht個睇咁就

等睇華生collab曬除左會長全部人

個英文字咁長真係睇死人

德文咁

不嬲得你地成日反佢

好難捉摸呀

依家先發現reine首king同其他人比 好似都落得幾重本

想知星街幾時先有返收益

抵比人屌
裡版過左兔單野之後就好撚反有人講會限內容

裡版睇得多其實覺得嗰度啲人有啲敏感

我公主格池

起碼都一兩個月 除非誤ban

嗱 我就一直冇反 你話緊公主唔開台果陣我都撐緊佢嘅

純文字討論會限有咩問題，仲可以引人加會員

哭撚咗

RBC會限睇動畫木蘭

咁首先要理解下點解要開會限

入會然有幾難再度叔都比得起四蚊掛

最大問題上次兔單野勁撚多傳心師
囉住篇翻譯就不停傳心

如果ina大手肯畫會長就好啦
我會陪nene一齊咸

想訴苦又唔想俾花生友知

連v都有份傳心

套果近最睇係驚幾蘭木睇話佢前之,死嚇

咁講曬出黎既未就係比花生友知

咁你唔使咸了

EN

支那版

其實係

果套收唔收得番成本

好似唔得

其實上次兔單野炒到咁大未就係成班人講會限單野出黎
但又講唔曬，結果資訊不對等

尤其裡版憎巴哈班精障憎同支那仔同級
上次巴哈蔥教徒傳心傳到仆街

同一個google可以開幾個youtube ac
都可以改名

EZONE(HK01底)話Disney+ 大收架

點解係4蚊嘅

ARS50=HKD4.5

我都想知,我試過開完acc乜都冇哂,又要加返會員,又要訂閱返哂其他野...

想支持V就唔會想做阿根廷會員
最後就變左一個三十幾蚊

木口唔係清一色25咩

一個gmail可以開幾個youtube ac(channel)

但youtube ac既sub同會員係分開計
同一個登入名 但係兩個ac黎

牙祭最高800

換頻道都要重新訂返

本名ac直接改名未得
唔駛開新啦

其實諗如果日本果邊開幾級acc應該好多人會買高級版

但google acc果度變會搞埋佢公司野

800

咁唯有忍痛轉帳

Gura得萬幾同接係咪氣已過

金斧頭染紅之時

就係想知yt頻道設定改個名會唔會google都睇到

800一個月最高級會費算俾零用錢咋
大把祭絲幾萬幾萬羊咁課

最唔明點解要拉Rushia落水，明明Rushia 3D都見唔到有咩特別野
Btw 問果個好似喺holo串問，仲衰

主頻道應該會

轉左free chat圖
但舊果張其實都好靚

仲有班cover全肯定/假膠間中出沒

介唔介意透露下800會員同25蚊有咩福利唔同？定單純係買個愛，俾多d?

真心想知

係比肥祭黎食燒肉

玉丸櫻子

牙祭冇記錯有四個tier會然
25已經有大部分福利
T2好似係俾多啲多幾條片定圖
T3以上又多啲
T4好似同T3冇分別

牙心就好似T3 200蚊有會限ASMR archive睇
蘿蔔都好似有T2會員專屬片

利申好耐之前click過嚟睇，未必準，大致係咁

純粹最近就係阿潤3D同船長話搞新企劃，成班就傳曬心關佢地事
就係以d野搞到邊個講會限一定比人屌

屌
我個YouTube ac基本上係攞黎睇V
睇其他片我直頭唔會login
點解homepage會出現肥媽

又bin

隻玩果雞YK號13年上係姐咪係emag隻果家依魚鯊
左爆就鐘個5,4左玩似好雞YK見

可能你睇過夸佢detect咗你藍絲

其中一個中之人係肥媽

有冇睇世一

我上次睇夸係因為天使去見工

埋轉會該應話既圖張母老緊用係唔rettiwt佢果如

睇夸米能login

因為會長成鳩日唱肥媽

，寧願直接貴會費俾曬個v,唔想sc俾人分紅都唔係壞事黎

好快會推埋李梓敬同華記正撚樣俾你

後者未死咩

減左肥都仲比人bin

因為有lamy mama

推舊片

講到明燒肉

日日食燒肉都唔使咁多會費啦
擺明係溝仔基金

Fbk

會長...

會長冇第一，底邊了

但會長係冇生日event都哩個數

好驚今晚kanata個台會變重災區
唔知會長有無得share filter 或者 blacklist之類

睇真其實會長個sc數幾穩定

不如成個nightbot借比天使用未算

我比較擔心桐生會有冇好好食飯

個SC POOL大概定咗
最上果幾升咗，其他人就降好多

Chandelier - Sia

Kanata同Hey民經歷過幾次都已經飽受訓練
會長同星街又睇住佢

桐生會:賺更多既錢去sc

都話會長仲有個金庫未開
同埋一月輸俾牙潤係非常合理

Nene下個月應該入唔到頭30
應該真係得換衫果日先多人paid

如果做問卷既桐生會應該人均30+

Cover冇話過會員費唔分

nekopara屌左呀妹未

但我怕有一堆 ac會長台唔用得
係天使台 翻生 拎黎炸佢

未買4

但天使一定預左先合作，相信佢地喇

Kanata上次講過冇ban過任何人
所以好大機會會黎炸
打恐怖驚又可能同時del唔到chatroom
不過調返轉頭諗
打horror game見到班死仆街，真係恐怖驚都嚇唔到人
人心更可怕

驚都冇用架

驚閪班支那狗咩 開一次半次會限小天使賺會員賺撚死啦下話
最好扮下委屈落多幾滴眼藥水 加返百幾二百個會員

可能會長同星街特登就係過黎操刀呢

金斧頭🪓

你估個個烏頭咁咩

佢依排啲片吸唔到新人
就算係meme review 都係幫來賓推人氣多
冇左asacoco真係好傷

好彩我望一望個會然名
一見到扮喊依到就好敏感

上次會限打玩
今次普通配信打

除左桐生會
最近星街FANS都谷左好耐
驚西

肯撚定係sia

又要睇呀露中風操作
今次冇會限應該會暴走

肯定會
上次係會限可以好平靜咁玩
今次仲要面對snipe打7佢

都是連V
不用分那麼清

黃上真係玩上癮

用原神頭像叫cocolove
唔需要大腦思考都知道port得

隻隻game佢都有玩

佢琴日打到排名第三

巴打真係好關心猩猩收入狀況

邊到？
不過我係kanata個待機到見到個天哥會長貼貼
睇落似正常人咁

木口建築公司戰國時代

智力正常既殘體人一律當做大馬人

Twitter
YouTube果個應該係大陸桐生會
瀕危物種黎，rare過六個月會員車

認真六個月會員車我可以bin c到Kanata二週年

幾時先出ban ip

如個有ban ip，一Ban左全部Holo v都睇唔到，睇下邊個仲敢沖

翻牆，ban就係ban vnp個ip

Ban ip係連坐法
全部用同一個vpn嘅死曬
包括非大陸人

MimiCat 你好

咁都睇到

驚佢餓死咩

自爆

港台ip首當其衝

要VPN睇Holo咪得佢地

之後班静靜地睇實屌柒nga班人

上個月生日咪有得上吓榜

佢男朋友養

爆血管系列

呀潤聽日11點打炮

ban ip要youtube搞, 你覺得youtube會唔會做

EN得INA冇上榜

尋日講過二回行動

人地佛系

今日1800
呀露宜家排期都有bug

原本就好似有佢份
不要看佢佢成日玩原神

台都唔開點投SC

果然係虹粉

咁要完全整熄佢地真係要YT搞

最好就係比mod更高權限ban人

成個list唔係原神就雀魂

WA屌RION咁撚勁

個表真係搞到彩虹好似係個男偶像團體
2男1女上榜
絆愛都有唔少

佢個皮係V界黎講真係好高質
簡直就係一種浪費

我估比盡ban acc
Ban ip本身太難

呢個都好高質

入門虹狗係咪睇鈴原露露會好啲？

睇文野環

其實純粹論皮真心ok
可惜背刺狗

做過d咩

你竟然唔係推男v

高汁背刺狗

可能佢條仔唔鍾意

以後叫呀羊唔知係叫緊邊個了

皮好重要
不過我覺得魂先係最重要嘅
CN就不了
幾靚都唔會想睇

好少睇佢 開親都十幾個鐘
要問下其他虹既ching
我都唔係太熟
我自己就推薦社築熊貓人委員長星川呢d比較大路小小
有梗之餘又有節目效果

拎牙羊同雙角獸淫魔比

刀也

船長尋晚會限放返出嚟

中國v都係好撚cringe
我寧願睇Rumii 好過

講普通話已經fail曬

收工即刻睇驚佢又private

船長會限叫落
唔好將會限內容講出去
留係會員之間就好

唔該今次聽下船長講
會限野留係入面講

熊貓人係咪上bili睇

憨撚鳩

屌你老味係咪痴撚線

班弱智仔嘅心理健康好有問題

個船長會限唔係開番啦咩

係
要聽返就自己去

正 又係放工搭車可以睇
不過佢啱玩休閑Game多D

個thumbnail 真係抹唔甩nene 味

我冇上B站好耐

睇咗做Neverland

Kanata好似刪錯人
刪錯左車下面個comment
唔知係自動定手動

夢幻遊樂園系列好玩

不過都係最舊個兩集最好玩

佢地根本就弱鳩智
尋日會長tweet個 stup up
支仔話 連桐生會都覺得尋日asmr垃圾

明明人地就係到鳩up講笑

成班井中蛙 連乜柒叫幽默曲線都唔知
乜柒都上綱上線 屌你老母

而家已經有車？
但del文其實冇嘢

冇事嘅，刪左條友自己都唔知比人刪

真係冚家產
有時候我真係唔撚想打粗口
今次真係要屌
真係成班冇人性嘅人渣，正仆街

所以話睇nga唔好入腦，會精神污染自己

幽默同尷尬都係一線之差
唔好怪班中國人啦, 佢地已經好可憐

公主在哪我快要死了

所以佢地俾V8笑係魔征人唔係無原因

Kanata玩GTAV真係似享受生活
咩任務咩嘢都試下
雖然有時會睇到中風
我呢世人第一次見到有人兩星都可以busted仲唔load

On99

咁撚搶口

v8班友好似次次會長開台都衝入去俾like

明明段野就係抽水
而且段野冇話過垃圾ASMR

已經唔係幽默曲線，純粹班支那仔唔識英文

屌
岩岩好撚柒
想比d工作圖比同事睇，唔好小心開左咸濕圖相簿
雪媽nene團長個堆
柒到喊

班人有病就去睇醫生好唔好

即場推佢哋睇V啦

Nene咸濕圖
J弱智大罪過有CP

你真噁心啊。。

等有多啲新衫fanart就會轉

咩呢到仲有正常人㗎咩

個堆

仲有邊個

毒撚

放心
我肯定佢點揀都有柒味

根本唔關幽默曲線事
純粹係作野抹黑會長
但總有人幫佢地將d野周圍傳

圖呢

嬲到仆街 打錯字

佢地要俾個藉口自己睇返木口

你呢啲人完全係唯恐天下不亂 以前Holo仲係B站個陣虹粉都冇你咁怨婦

要抹到晨早抹到啦 駛鬼等到宜家
炎上頭幾日搞唔掂, 之後D風向好撚難吹架

冇圖?

seed 定雪山老母?
我要哂

虹粉又唔反共, Holo喺B站有乜好怨

老屈肯定有，但佢地好多人真係真心膠架

スバルーナ幾時回來

每日關心姫森巴戒斷精神狀況

咁虹係B站有乜問題？

佢好似話換電腦

推住火雞先

ky雞不了

你邊句睇到「虹係B站有問題」
問「係咪上bili睇」都覺得有問嘅話，覺得有問題嗰個似係你喎

冇圖冇討論空間

虹社同holo都有，太多好難答

仲好容易動情添

唔on9就唔係支仔啦

一日唔搞真姬一日唔睇

全部都有放過上黎

咁所以圖呢

G chi

呢三個collab真係好正

用手機開巴哈個場外休息區變咗gura

aki

就之前d推特圖
所以你地全部見過

柒到

準備遞信未

點解會咁

同事姐
好過俾左老細睇

有冇女同事先

係到拍keyboard唔係辦法
建議用獨輪車搞返夸等佢地試下同樣既野

Jer 住個一次二次B限講 唔講以為佢日日喺B站開

大哥唔好為on9仔咁勞氣

又釣

誰也不會有幸福的

又話反crew不反水

出怪聲係未有野壞左

為咗大義係要有少少犧牲

呢隻野真係識設計會好好玩

唔啦
阿水同船長，Kanata frd底，搞佢咪姐係搞船長同Kanata，反正佢地都會知
同埋同佢地做一樣嘅嘢只會淪落到同佢地相同level

一味反水姐唔會令人生更美好

岡山ドバーーーランド

鷹宮做乜玩緊LOL

希望大家將反水既力用係支持公主到希望手術成功

好仆街

啲Crew都On撚鳩

係twitter挖番o黎

6個月會員車

天使俾人車完去NGA爆氣o既葉佬

大家得閒入去請佢地食3餐

雙位數SUB

高招

呢個係2姊妹feel的對話

公主唔岩我睇 不過都希望佢手術成功

不了 反水有用啲

天使巴你份人就係太認真

六個月會員車
我可以bin c到出年
一週年live都搞
你係咪真係hey民黎

認得個名 長文SC

最撚on9就係明明就係寫一開始以為有淫既asmr聽，結果一開就係詛咒asmr，重要大大個kusa放尾

支那仔唔識英文亂講真係on99

息怒息怒

認真係好事嚟
不過唔需要對班支那人咁做

我懷疑你有份隻戒J po

同Riot music一齊live

最起碼我反個陣會開心D

奶共

未要
好彩個同事比較心密

有份推*

男同事定女同事

我其實一直都好撚大火氣
你地釣魚我唔內戰係因為我啲精力全部係曬平靜自己身上面
你試下攞天使釣嗰日岩岩好佢俾人車我會jer住你成個禮拜
尋日我先夢到nga搞天使，訓兩個鐘就嚇醒左

有女同事，但唔係比女同事睇到，好彩

LUNA

得閒就幫會長

收到風你上次馬車大會有份申請不反水通知書

並沒有

呢個係holo大家庭應該團結的時候

我都唔明點解唔開黎搞夸
反正D人點都係入某國人數
仲要我地整AC唔使錢

俾天使無視左
冇讀完成個sc
不過如果係長文天使好多時候都唔會讀曬成段sc出黎

居然緊張到夢到支那仔搞天使
講真你真係要抽離少少唔好太上心，咁對心理唔太好

舊post有架，推特圖黎

硬係覺得lol唔太岩Vtuber既節奏

咸濕圖喺邊

農兵好曬時間

LOL太長時間 玩皇者榮耀就岩岩好

大家都有支持佢
尋日我叫你聽船長講公主嗰陣你訓左

支那鍾意睇

有冇睇過個隻瘋狗台v

你而家個會然名好無說服力

男同事

有當年改名巴既風骨

冇人反過公主
個個都好祝福佢

撐晒咁多個都唔團結咩

其實係因為我同佢地之前一直有交流
每次講嘢之前都要諗咩講得咩唔講得有壓力姐
天使只不過係一個導火線
呢啲壓力已經好耐

睇吓牙夸打 apex個時呢到幾多人有睇
呢到夸粉 集中地嚟㗎

都是高汁會然

睇過人剪
講真唔係好明點解台仔特別中意呢種由頭屌到落尾乜柒都鬧既風格

你幾時叫，佢幾時講

Virtual Youtubers 文字討論區 ( 466 )

會限開始之前
讀sc嗰陣，好似係差唔多最尾
講左幾句話依家唔想打公主想撫摸佢之類

文化沙漠

ねね仲日增4,000

邊個黎？
又係睇V嘅咩

因為佢地鐘意屌人

佢讀sc咁長好大個range

v吧人 成日串鳩nga
但早排比人批鬥 鬥走左
依家去左v8吧

我唔係呢啲大人物黎

清你真係好熟n支a

司馬巴連n支a v8小氣簿都有

今日清o左太多垃圾
攰死

頂咗輝蛇 支語翻譯個位

ok
搞掂

係喔輝蛇好耐冇出現
一刀修羅隕落左

可能因為佢哋同人嘈交好易被人告?
但實況主「做效果」就好少真係會屌到要上法庭 有個人代佢哋發洩咗咁

可能掛住打apex積分

2:27:20開始
我頭先搵左一下
comment點解今日冇timestamp

巧QQ

高質紅字巴

台狗打機不嬲打字鬧人多過玩

打字多過打機

我記得佢分開左兩次講
第二次應該係幾分鐘之後
大概位置唔清楚

公主啊

有無拎睇下

第一眼認錯做Kanatan

其他人都俾仇恨蒙蔽雙眼
之前我講下holo都有人話仲睇holo
當時我岩岩開始鍾意左天使，本質仲係心豚黎

牙潤一陣又玩apex

草，youtube會限唔比縮圖睇也太垃圾了吧

咸濕仔

所以我要打fgo根本冇得睇
唔想打fgo鳥

唔好屈
牠豬咗我即刻改魚拉突潮文抽水

不嬲都係

一係留返用PC睇 一係唔好打機上網

做乜突然打fgo

睇嚟kanata自己都接受咗spy呢個梗，雖然我就麻麻鍾意

仲有19個鐘
我睇V睇到未開始打活動
識影分身都唔可以一路睇兩個V一路打兩個fgo ac
只可以取捨

我諗mc入面佢有定位都係一件好事黎

啲鬼佬真心膠好撚煩
天界學院，猩猩握力50，藤原龍也呢啲都還好
spy膠起黎呢啲可以去到好危險
隨時出現不仲說
但偏偏鬼佬最撚鍾意spam呢個neta

百任event點追得切

要打足兩份工既社畜

攞到新卡就算啦
5寶等復刻
反正打rider我依家直接用其他class唔用assassin

但好彩兔、moona、天使三個都醒水將個波射走左

都係射射射姐
佢已經冇玩鳩人 出 212 pattern

要用app？

法國哩度都有幾多人係力"千大陸輝

成長咗

假架D奶

我有好多支語都係跟佢學翻嚟

咁spygori我覺得係小天使自己拎黎joke下畢竟個陣就有人係佢chatroom搞事

牙紫去咗邊啊

假奶

呢D碎料啦 怕乜

兔仔仲問chatroom Kanata鍾唔鍾意呢種講法
先敢講
一開始真係有野兔搞Kanata，同埋Kanata pinned左個comment話已經私底下同阿水兔仔講過，睇到我個日神經質見派膠就屌

唔好咁上心啦
你係睇V唔係睇V豚

牙兔牙龍玩spy梗都係服務下觀眾
同木口邊個邊個出軌無分別

輝蛇係要hololive有大事件發生先出嚟

去咗同仔約會

獅白個概要欄多左俄文

屌 係人哋公司就咁開咗出嚟

用網頁版的話唔使, 直接禁走個登錄提示就得

牆國嘢係咁麻煩

條脷

就係有人搞事我先好撚唔鍾意呢個neta
如果冇人搞事我都覺得冇乜嘢

ban
btw阿紫搞姬架

都係天使啫

同女我先信

Preview又冇出重點都ban

輝蛇係要支那打勝仗先會上水

卍組= 鹽水搞姬 飛起懶鬼

你準備了多少獨撚車

圍魏救趙
開夸波

魔幽鬼>>>>>>>>>>>卍組

g持鹽水很棒

睇下幾多dislike個chatroom會點
如果會限甚至可以搵出啲真正嘅spy（會員車）
我已經冷靜翻落黎睇佢地點柒

唔搵啦，再搵就搵到10月
好攰

定係倒返轉 百鬼潛水
剩低兩個互相安慰

兔

睇船長個case
shion應該已經好熟手磨過很多豆腐了吧

珍

隻GAME應該幾好睇

模擬樂園

汪達與巨像

輝蛇個tskk機心論
仲記憶尤新

好正

嗰邊日日贏到開巷都唔見佢上水
好想佢出現同大家分享国情

天使係真天使

洗唔洗3個起過山車

出面仲有人覺得聖女唔係藍

想睇咪唔係

隻game 岩岩今日比copyright玩

邊到

都係天使一撚樣姐

其實我計緊日子，只要過埋黎個星期日就3星期了。到時小學生都唔開個人台，就無人可以再用懶鬼黎話大小姐

一直以為ching隱性水廚

遜炮應該轉game?

阿鬼當時好似COLLAB都無

老母

今日已經出左2個，依排1星期起碼2～3次開台

講完Kanata就即刻comment左公主條tweet

駁唔到……

有打lol 話俾大家聽仲健在

你要講嘅話 有人懶過大小姐 並唔代表佢唔懶

Virtual Youtubers討論區（467）

臭蟲論

支持
唔使班百鬼組開唔開台都係到打飛機

唔計twitter
小學生有開會限
同牙鬼冇得比

好似係問佢lol好唔好玩

提

駁唔到，投降。一人讓一步ok?

到時將會有2個懶鬼，唔使大小姐1個食曬。

2個都係懶鬼，貼貼

可能比同一條仔溝左

但日本今日節分
三家姐幾時囉豆扔d懶鬼出黎

屌
真定假呀？真係開旺達與巨像

聽日嘅朝活洗唔洗呢家放

黎人 餵懶鬼食惠方卷

較鬧鐘唔洗時間牙

Chernobyl

塞滿佢個口

ps4版既汪達聽聞係重制成4k畫質，但boss戰無改變。
唔知呢到有幾多人玩過ps2&3既版本，但汪達做得幾好，推介大家去睇兔仔玩

小學生真係好似好耐冇見佢，而家連yt首頁都冇佢嘅熟肉

RBC

一方紫音

るる

邊有人翻譯

又成堆玩同一隻game

NIER又唔玩

翻譯會限咩

pat pat都睇左仲玩乜鳩

有個channel叫詩音家的烤肉架 入面一條詩音都無

百鬼組柒到要搵其他成員黎遮醜

我私心分享台灣牙紫翻譯

圖已save

龍騎龍

好咸濕

polka 又no suba

呢個啲OP好catchy

做乜cut走個日期

呢個一早sub了
佢都冇更

終於補翻
好高質

仲有A2長髮版都未睇

本身想遮個profile頭像，冇留意cut咗日期

高汁開

自從OumaYuu 走咗, 都估到好快解散
希望大家會得閒一齊玩

呀露會唔會打上癮

我推介自己買黎玩左先

我們都誤會aqua了

頭先先睇到nene twitter 仲有隻餃子係到

呢類唔係人人岩
睇人玩少少當gameplay

Maru ch.
今日もいろいろやってみよ？(お話&歌)

個archive我睇左四次

一枝竹bang晒成個百鬼組
最型係你啦